{
  "2002": "金额不足",
  "14 days": "14 天",
  "3 days": "3 天",
  "30 days": "30 天",
  "5 days": "5 天",
  "60 days": "60 天",
  "7 days": "7 天",
  "Accept any odds": "接受任何赔率",
  "Accept changes and place bets.": "接受变更并下注",
  "Accept higher odds": "仅接受赔率较高",
  "All": "全部",
  "All Games": "全部游戏",
  "Always ask": "请询问",
  "Automatically accept price changes": "自动接受赔率变更",
  "Balance": "余额",
  "Balance history": "钱包历程",
  "Bet": "下注",
  "Bet history": "投注纪录",
  "Bet is close.": "注单项目已关闭",
  "BetResult": "下注结果",
  "Betslip": "投注单",
  "CXL": "已取消",
  "Cancel": "已取消",
  "Cancelled": "已取消",
  "Champion": "冠军赛事",
  "Clear": "清除",
  "Close": "关闭",
  "Combinations": "组合数",
  "Coming soon": "即将开始",
  "Count": "笔数",
  "Currently closed": "目前关闭",
  "Deposit": "存款",
  "Donate": "直播捐赠",
  "Draw": "平手",
  "Earn": "赢得金额",
  "From": "从",
  "Game1": "第1场",
  "Game1 Winner": "第1场独赢",
  "Game2": "第2场",
  "Game2 Winner": "第2场独赢",
  "Game3": "第3场",
  "Game4": "第4场",
  "Game5": "第5场",
  "Game6": "第6场",
  "Game7": "第7场",
  "Game8": "第8场",
  "Game9": "第9场",
  "Games": "全场玩法",
  "Live": "进行中",
  "Lost": "输",
  "Map1": "地图1",
  "Map2": "地图2",
  "Map3": "地图3",
  "Map4": "地图4",
  "Map5": "地图5",
  "Map6": "地图6",
  "Map7": "地图7",
  "Map8": "地图8",
  "Map9": "地图9",
  "Maps": "全部地图",
  "Match Winner": "独赢",
  "More": "更多",
  "Multiple": "串联过关",
  "News": "最新消息",
  "No data.": "目前没有资料",
  "NoResulted": "进行中",
  "Odds": "赔率",
  "Others": "其他玩法",
  "Place bet fail.": "投注失敗",
  "Place bets!": "立即下注",
  "Please check betslip and stakes": "请检察注单和投注金额",
  "Please login first": "请先登录",
  "Potential win": "可赢金额",
  "Pre-match": "早盘",
  "Processing...": "处理中...",
  "ReCall": "重派",
  "Recommend games": "推荐赛事",
  "Reset": "重置",
  "Result": "游戏赛果",
  "Returned": "已退回",
  "Rollback": "回滚",
  "Select all": "全选",
  "ServerMessage0": "投注成功",
  "ServerMessage2002": "金额不足",
  "ServerMessage2004": "有已经删除的比赛",
  "Single": "单注",
  "Stake": "投注金额",
  "Stake per combination": "每注金额",
  "System": "组合过关",
  "System calculator": "组合过关计算机",
  "Take {1} in {0}": "{0}项，{1}串1",
  "The Betslip items have reached the upper limit": "注单项目已达上限",
  "There are currently no betting items.": "目前没有任何玩法",
  "There are currently no related events.": "目前暂无相关赛事",
  "There is currently no betting record.": "目前暂无投注纪录",
  "There is currently no latest news.": "目前暂无最新消息",
  "There is currently no wallet history.": "目前暂无钱包历程",
  "To": "至",
  "Top games": "热门游戏",
  "Top live": "热门直播",
  "Total": "合计",
  "Total Stake": "总投注金额",
  "Unsettled": "未处理",
  "Upcoming": "游戏赛事",
  "Video": "赛事直播",
  "Winnings": "总彩金",
  "Withdraw": "提款",
  "Won": "赢",
  "american": "美国盘",
  "decimal": "欧洲盘",
  "fractional": "分数盘",
  "hongkong": "香港盘",
  "indo": "印度盘",
  "malay": "马来盘",
  "multiple": "串联过关",
  "single": "单注",
  "system": "组合过关",
  "transactions": "笔交易",
  "{0} as 1, {1} bets": "{0} 串 1, {1} 注",
  "{0} bets, Total {1} ¥": "共 {0} 注, 合计 {1} ¥",
  "{0}/{2}({1})": "{0}串1({1})"
}
